［求救］屋企門口多左把遮 拎走咗 今日返屋企又見到喺門口

琴晚返屋企見到門口多咗把遮
今日出門口拎咗把遮去消防喉隔離
夜晚返屋企把遮又掛返喺門口

有冇人試過
好驚

小心係被人mark咗

陶瓷娃娃

有冇問過屋企人係咪佢地

屌你物資黎，咪成撚日搬黎搬去

仆街

事不過三，燒咗去！

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

係咪人地以為係你放返去你屋企：0

上樓既機會

防不勝防

肯定唔係 屋企得2個人

收番入屋
下次發夢既時候同其他手足換左把遮佢
保護自己阿

如果把遮係有啲古怪野咁咪害左個巴打

係同一把遮?

sor無諗到咁詳細
係咁既話不如直接dum左佢

無啦啦會有把遮擺你屋企門口一定有古怪

重點就係唔知把遮點嚟

今晚將把遮放咗入垃圾房 好驚聽日出門口又出現返

樓主做左啦 不過把遮返返黎咁解喳嘛

踩線睇你屋企有冇人呀

屌！我係呀！！！

看更巡樓見到覺得可能系樓主ge, 順手擺翻過去

屌 咁我郁咗把遮幾次係咪知我幾點返屋企